Ik zag verbazing waar plaats voor was verschrikking op de gezichten van de mensen over mij.
Ik hoorde ongearticuleerd uitroepen aan alle kanten.
Er was een algemene beweging achteruit.
Ik zag de winkelman nog steeds worstelen aan de rand van de kuil.
ik vond ik alleen, en zag de mensen aan de andere kant van de put lopen weg, Stent onder hen.
Ik keek opnieuw naar de cilinder, en onhandelbare terreur greep me vast.
Ik stond versteend en staarde.
Een grote grijsachtige afgeronde massa, de grootte misschien van een beer, was langzaam en pijnlijk uit de cilinder stijgen.
Zoals het bobbelde en ving het licht op, het glinsterde als nat leer.
Twee grote, donker gekleurde ogen keken me standvastig aan.
